蒙面法推埋上宗教

"Anti mask law also violates freedom of religion. Will they start arresting people who wear hijab and burkas?"
香港人推埋去宗教領袖